暴力递归就是尝试
1,把问题转化为规模缩小了的同类问题的子问题
2,有明确的不需要继续进行递归的条件(base case)
3,有当得到了子问题的结果之后的决策过程
4,不记录每一个子问题的解
一定要学会怎么去尝试,因为这是动态规划的基础,这一为容我们将在提升班讲述

暴力递归，就是把大象放冰箱的逻辑

我整体想不清楚，先想最小一步的 操作是怎么实现的；
然后就用这个逻辑，完成递归

暴力递归 就是递归；只是因为 常规递归，包含我们能整体想明白过程的部分

暴力递归，是整体我们想不明白，用递归自己去跑 那个 最小操作的基本逻辑，看看结果是啥



汉诺塔问题
打印n层汉诺塔从最左边移动到最右边的全部过程



打印一个字符串的全部子序列,包括空字符串


打印一个字符串的全部排列
打印一个字符串的全部排列,要求不要出现重复的排列

